彈鼻屎嘅人係低賤無恥嘅賤種

應該要殺

周街放飛劍同埋呢條賤畜都應該死

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

火車頭
剪指甲
彈鼻屎
打乞嗤唔遮住

唔用紙巾可以達到自我潔淨既效果幾環保呀